唔好理民唔民意啦！

發夢一定要Keep住快閃開花！

開頭啲人當然會話示威者搞搞震阻搵食，但當真係冇得搵食之後唔淨只會埋怨示威者，一定會埋怨埋政府！

攬炒就緊㗎啦！
到越來越多藍絲廢佬都出嚟搞事嗰陣，佢地都只會係阻揾食既一份子，佢地彈出我地就彈入，佢地唔出我地就出，所以一定一定要快閃！

keep住快閃開花！！

Push

推

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

當你幫敵人勸交做和事佬嘅時候， 你要有成為敵人嘅覺悟！

人地話你阻住你即刻收手咪姐係默認自己做錯

阻住～收手～阻住～收手～阻住～收手～阻住～收手無限loop到政府跪咪真收手囉